‎‎‎[終於重畫完] 一拳超人 重製的重製版 第140~143話(新) 集中討論Post

第140~142話(新) 中文 小心爆data (眼鏡漢化唔做，所以冇正體字得殘體)！
第143話暫時未有，遲d後補！

第140話：37P！

第141話：29P！

第142話：29P！

村田：對話可能還會再修改，但22卷單行本需要修改的基本告一段落了。

(村田已經開始畫175了 from: another tweet, )

暫時官方已更新的重畫集數：140~143, 145。
第145話(新)：
‎‎[瘋狂重畫] 一拳超人 重製的重製版 第145~ 話(新) 集中討論Post

重畫反而無咁好睇
無咗巨人大招

咁改139都要改 童男機械裝變細路仔裝

係咩？我反而覺得好好睇！
將童帝同鳳凰男心理描寫得好好！
又唔會好似原本咁鳳凰男明明勁撚到仆街，但突然之間輸。
成個改動好合理，睇之前見咁多人屌，我仲以為好差，
根本好過145好多啦..呀嘛...

改完其實唔錯 但係根本連唔到點解童帝之後會同老師分開走, 變左之後有幾話又要再畫過

你放心，之前講咗話大蛇嗰段都會再重畫，所以肯定大把要重畫。

...屌

而家出到175 由140開始重畫應該下年都睇唔到餓狼怪人化

重製有點東西 正

講童帝內心戲嗰度感覺到係想同依家原作版嘅童帝接軌

隻鳳凰感覺勁左

隻雄鷹mode大隻咗又型咗！

睇到佢話想招攬埋警犬俠

姐係依家一路同時畫重製既重製版同重製版

正

睇嚟係了

鳳凰男個能力就係不斷變mode成為最適合嘅型態
佢最後俾自己能力跣咗一鑊...我覺得仲合理過佢撕得爛件衫...

其實我都係鍾意原版多d
d畫面靚好多 (出龜波 + 出完波單膝跪係度好似跪拜鳳凰男咁)

可以解釋到點解出走去neo
我覺得幾好

鐘意舊版同新版嘅分界線會唔會係 鐘意睇打戲定文戲多d??

今集童帝從鳳凰男收到英雄協會黑幕情報 呢個明顯就係用嚟接返原作版呢個位啦！

改得幾好
之前淨係戰鬥都打到咁長
依家多左文戲解釋番好多野 對英雄協會不信任 老師點解想要隻狗
同埋童帝本身係同老師比較少互動既一個S級

改完係好睇咗嘅

Lm

點解會變左老師幫手打敗鳳凰男
我覺得舊版好睇d

係，老師多咗戲份成日出反而無咗果份緊張感

好睇！期待重畫埼玉打大蛇都有呢個深度

正評是我給樓主的
貼咗咁多source同follow up

鐘意舊版多d
舊鳳凰男真係打到有絕望感

俾童帝同隻狗重逢感動到所以之後對波奇手下留情？

其實都係贏得好無厘頭
佢用日珥模式都燒得死啲微型機械人啦

咁寫鳳凰男咪可以再敗部復活。

而且新版構圖差左。

又話唔會改成鳳凰男比個機器人抓癢擊敗咩??
明明自己話要重畫係因為話鳳凰男自己識高溫燒死隻機器人..

重製重製的重製版囉

邊度講

一拳超人 175 暫不更新 , 正重畫 140 , 鳳凰男將被削弱

唔係作者講 但我都覺得識高溫竟然搞唔到隻機器人

之前畫得仲靚啦 個機械人啲大技冇曬

隻鳳凰睇落心地都唔係咁差
同修改版有原版既鳩味
未改之前太王道無左一拳既鳩味

係啦
童帝無啦啦去左neo真係好怪

估唔到改動咁大
以為好似145咁
期待三次重製

僕の指示や提案だと誤解されてるようですが、一連の修正は全て村田先生のアイデアとネームですよ。村田先生がすごいという話です。
Translated from 日文 by
我的指示和建議似乎被誤解了，但所有的更正都是村田先生的想法和名字。村田先生的故事是驚人的。

one­個twitter講
即係係村田睇完one新果幾話，先決定重制140-143，令到之後童帝有誘因離開英雄協會去neo協會???

重製完好好睇
探討既野昇華咗好多
內容都變有趣好多

畫到光頭太上帝視角, 唔知想點咁

重製版死忠唔係話全部都係one作, 村田無原創既咩

殭屍男好有哥哥feel

雖然重畫之後好睇咗，但怱然醒起唔見咗原本嘅主題
即係探討點變成怪人王嘅方法
本嚟鳳凰男嘅垂死復活係講緊呢樣嘢

殭屍男哥度最好睇
昇華晒

唔係呀嘛⋯⋯又係呢個content farm post
裡面都高溫 咪連自己都燒埋！？

係咪即係又要重畫

疆屍男點打贏隻機械人
佢攻擊力咁低
唔通磨到人地無能源

冇咗閃光個通訊器劇情添

又要重畫了

舊版多啲打鬥 咪刺激啲

屌你！亂咁譯...
仲以為村田誤解ONE的指示和建議....

"有人誤會是我指示並提案讓村田老師重畫的，其實這一連的修改都是村田老師提出的點子和分鏡。我是想說村田老師真的很厲害啊。
(140開頭也寫了，是村田老師提出要重畫的)"

可以擅自改, 即係之前都係擅自加架啦

返到去請你飲奶昔

點都要過咗ONE先出到街...算唔算擅自加？

咁好多人都係唔識SAY NO既

畫第三次

見村田畫完又畫唔好意思潑冷水

第140~142話(原)：post埋俾大家做個比較

第140~141話(version 01)：10P+11P！

第140話(version 02)：39P！

第141(version 02)~142話(原) 後補。

之前既鳳凰太勁，但係畫風打鬥好睇

而家就講多少少內心，同埋connect原作多少少

兩方面都各有好處既，反而兩邊睇曬就滿足了

出龜波到完咪好頭好尾，雖然就普通左D

第143話(新)：51P 比原來最後增加3p

大家一樣件公仔衫先係正體

食幻幻

老師好正 走左入人地嘅精神空間
係要鳩鳩地先係一拳超人

第141(version 02)~142話(原) ：post俾大家做個比較

第141話(version 02)：51P！

第142話：30P！

重睇完一次之後覺得冇咗呢兩幕有d可惜

烈焰雄鷹新同舊邊個型d？

ONE:有人誤會是我指示並提案讓村田老師重畫的，其實這一連的修改都是村田老師提出的點子和分鏡。我是想說村田老師真的很厲害啊。

村田:哇啊啊！過獎了！謝謝！！
ONE老師謙虛了，實際上這次修改前我們兩個人討論過怎麼展開，商量完後重畫的。我是想說ONE老師真的很厲害。當然這是根本不用說的。

重畫就不嬲都係村田主動提出架啦, 但如果改內容就一定ONE有份...

唔改又屌 改完又屌

真係得村田先咁慘

你唔好咁啦 上面隻死雞點算啊

餓狼成條線都係喎

原本瀕死進化呢個設定配合鳳凰男個不死能力基本上可以無限增強
可能太bug所以先要取消

係，條線本來應該係講怪人王三個階段：鳳凰男、大蛇、餓狼
重畫廢咗呢條主線好奇怪

要畫死佢好多方法啫
呢個設定本身應該用嚟襯托餓狼嘅瀕死進化

你咁講又好似係

一有光頭就變左好好笑

收皮啦傻閪
得喇得喇 村田自己加野搞到唔好睇呀柒頭皮
屌你老母on99你果套岩撚晒呀
重製版唔好睇唔撚關one事呀得未

舊版好睇d
有打鬥緊張感

埼玉係原創內容經常出現既精靈表情根本無係原作出現過
埼玉本身就係看淡世事, 所以先會咁表情呆滯
但你睇下埼玉同童帝做表情動作個樣, 睇下埼玉同FLASH玩過山車個樣
根本連角色性格都變埋

童帝篇幅永遠都咁長

自膠無野了
好似之前個版本好睇d

對戰鬥係姐
對生活有感情係一定

ONE:我們兩個人商量時，我也會對各處的台詞進行提案，
比如進入精神世界後穿上禿猴子玩偶服的埼玉之類的
這種不採用比較好的點子也有

禿猴子玩偶服埼玉 和 無畏巨人玩偶服童帝

即係新版鳳凰男無死到

無死 變左吉祥物

屌呢張圖好笑

點解要重畫呢幾話?

咁得閒改返轉頭不如畫落去啦
反正個件鳳凰男明明係大配角

後面仲有精子呢d 大把野畫

已經唔好講蝕餓狼

同埋原作出水龍既時間點根本已經同重畫無得完全match 啦

認真我對重畫完全無興趣,想睇ONE繼續畫原作多D,故事簡單明快

追求更完美

第一次見到老師可以入到精神世界不受扞擾，幻術對琦玉無效

點解無效又入到去？

勁

又可以開精神空間又可以復活死人
照村田既設定，鳳凰男係咪神級？

咁改法之後動畫應該跟邊個版本？

應該係跟單行本

劇情就一定係以單行本為準
分鐘動畫改動空間好大

多左乜野

僵屍男係少數正常溝通到嘅s級

琦玉嘅講法係「敲」穿咗個世界
咁即係琦玉嘅一拳唔係單純物理攻擊，連異次元都可以打破

你嘅死撐能力同厚面皮就真係神級

係打交嗰陣冇乜感覺姐 平時都算感情豐富

一早block 左條友
同鳩硬同級on9
個個重制post都要入黎9up

原來係慣犯

我覺得黑光都好相與既

1: 要洗白鳯凰男（變雞仔）
2: 要nerf 鳯凰男同童帝（無限進化vs可以擊破無限進化既機器）
3: 要俾光頭出場（之前同之後一拳都好少出現被fans屌）
4: 曝露一拳能力除物理外心理攻擊都冇效
5: 講多啲S級角色間既關係

一雞幾食，係改得幾好

咁洗唔洗改埋水龍

水龍原作出場唔似以前慘敗過

嗰PART寫得好好噃，講到無論幾勁既人都好總有一日需要英雄

但成日話要match 返原作
咁呢家原作水龍擺明係唔同重製
雖然你可以話水龍特登扮作無經歷過呢件事, 扮哂為左錢先去neo

想問重制版145既再重制中字出左未?

其實只係唔夠勁

點少得呢張

On9仔

睇左原作新出個幾話
覺得村田呢個位改得幾好

咁原本140打後嗰啲係咪唔使睇

試下鬧佢做光頭，到死都唔會有一頭髮，我包佢情緒豐富過你

其實照鳳凰咁講，警犬俠應該都係怪人化咗，都係除唔到件狗仔衫。
暫時目前為止S級英雄入面本身係怪人嘅有甜心假面同警犬俠，另外豬神可能都係一半，因為原作怪人協會篇佢自言自語，好似同緊身體入邊另一個人講嘢